點解呢個世上蠢人可以生存到

上星期教左公司一條港女整stock list
話左佢知A種類既item係邊個畫面可以搵到out數
佢果陣哦哦哦話明

今日老闆叫佢填report, 同樣地需要將A item既out數填落去
條八婆又黎問我係邊度可以搵

我: 果日整stock list果陣咪教左你囉?
佢: 果陣教係stock list丫麻, 而家整第2份, 你唔再話我知我就唔識ga la

屌那星
呢個八婆仲要係度做撚左廿鳩幾年
人工高我成倍都有

樓主應該改標題

「點解個老屎忽蠢到咁都仲可以係公司生存到廿幾年」

詳細請睇阿甘正傳

可能時辰未到,成日見D唔同類既騙案都好好奇報紙電視講過幾廿百次,都仲係有人中招

可能佢唔係蠢
只係懶
諗住次次你教佢做一次比佢睇咁佢咪唔使做唔使諗

因為人地早你廿年入職

戇鳩 蠢人先生存到

人地講多兩句
一係你睇唔過眼幫佢做埋
一係同腦細講唔識之後俾你做
佢精撚過你呀

出撚埋佢份糧好冇

YES,
利申蠢人

其實樓主你仲撚蠢，幫人做完搞到自己成肚火都算，仲要浪費時間上後開post